'\" te
.\" Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH scconf_transp_adap_sci 1M "2006 年 5 月 4 日" "Sun Cluster 3.2" "システム管理コマンド"
.SH 名前
scconf_transp_adap_sci \- sci クラスタトランスポートアダプタの構成
.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBsci\fR SCI-PCI アダプタはクラスタトランスポートアダプタとして構成できます。これらのアダプタは、トランスポートタイプが \fBdlpi\fR の場合に使用可能です。 
.sp
.LP
アダプタ名は \fBsci\fIN\fR\fR (たとえば、\fBsci0\fR) となります。ただし、\fBscid\fIN\fR\fR をアダプタ名として使用しないでください。
.sp
.LP
\fBsci\fR アダプタは、別の \fBsci\fR アダプタか SCI スイッチにのみ接続できます。\fBsci\fR アダプタが SCI スイッチに接続されている場合、そのスイッチ上のポートを \fBscconf\fR または \fBscinstall\fR ユーティリティーへの終端引数として参照するときには、正しいポート名を指定することが重要です。ポート名は、SCI スイッチ上のポート番号 (スイッチ本体に記載されている番号) と一致していなければなりません。正しいポート名を指定しない場合、その操作は失敗する可能性があります。不正なポート名を渡した場合、アダプタとスイッチをつなぐケーブルを取り外したときと同じエラーが発生します。
.sp
.LP
このタイプのクラスタトランスポートアダプタのプロパティーの構成は、ユーザーには許可されていません。
.SH 関連項目
.sp
.LP
Intro(1CL)、clinterconnect(1CL)、clnode(1CL)、scconf(1M)、scconf_transp_jct_dolphinswitch(1M)、scinstall(1M)
